Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 106 唔差在再出埋46 47啦

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

屌你重出hb mk43
1/4 dark knight 呢 dx12呢 bane 呢
Howard 屌你老母

重出47真係賺死ht

重有走數個啲呢

我要紅女巫啊

星期二晏就去訂43有無機唔洗排
但求一隻合金im

一開IM就咁快推爆一個PO

證明深受每位男士愛戴

我都想

但係除咗對眼加led都唔知可以再點改 不如出同幻視啪完嗰個短裙look

女巫好似都唔少人等緊

hot toys聽下人講野多次la

今日lunch上去訂43望下咩環境
希望唔駛排

應該唔駛排
真係剩訂43?

咁樣擺好撚型wor

對波大返少少唔該

聽講隻野好重
7千幾蚊太貴
不了

身形比例都要改改 而家果3隻都唔似佢個身形

lm

巴打係咪都訂埋44

我點睇都係推人去死果D人

淨主體都10kg
成盒有無15KG?

你地會唔會為一兩粒配件而成盒換？

換配件，body無大問題一定唔換，只會越換越衰

我贊成乜都拎去換

越換越sad就會知個遊戲點玩

如果齋甩配件，可以自己痴得番就痴，之前有ching教過我
主體就自己衡量，越換越衰，隨時隻野仲衰過未換

我驚屋企個櫃塊層板承受唔到咁重
隻野55cm高
起碼有60cm高既預留空間
搞到冇位擺其他玩具

再買個大d嘅櫃啦，hottoys會繼續出玩具⋯⋯

2個月換左啦
有4層
每層擺到8隻

差唔多......

換屋la

遲下A3嗰堆出貨，你個櫃仲夠唔夠位⋯⋯

仲未計A4唔知出幾多隻⋯⋯話哂結局

之前買左5隻
仲有其他玩具figure霸左2層
得返8個位左右

買櫃啦，我都諗緊買邊種櫃好，想訂掛牆櫃，橫向可以慳唔少位

有冇人留意有冇副廠出雷神隻斧
ht個把細左 冇哂霸氣

有 副廠

但我睇完之後覺得HT果把唔叫差

得

認單唔認人

真人對波勁好多

唔排除有賤種用咁既手法呃人
相信冇人為左賺少少去犯法

其實好少....

如果你見到賣家有過50張單, 其實你唔加名都冇所謂

係邊到睇到？
有冇link

啱啊 要求HB出女巫有整大波

睇過

好想ht出呢隻。。3000蚊都買

完全搵唔到間副廠既網址 希望仲有其他出啦

其實HT果把好靚 電影都係最尾果幕先突然變大

副廠後出都係錯

有無人有link

見到就已經

推

唔止大細，係細節都錯

Mms490 DeadPool2.0二手有冇師兄想收？

其實副廠又唔係真係好差
當然同HT一定冇得比
但如果追求movie accurate
真係可以一試

到咁上下馬雲就會一堆副廠有得訂，到時先揀邊間好啲

點解冇副廠肯整Rocket把槍

HT果把唔止細左, 仲要有樹藤綁住 加塊葉添
電影果把都冇

其實成日咁針著把斧頭既大細做咩呢...

大既有霸氣好多喎，佢做細左都唔比講？

其實依把比例唔差

SS裏面排滿人
有幾個排係門口外面
聽日再去望下冇人至訂

如果枝木係直身就好

老實講 開訂個刻已經知把斧頭有幾大把 同埋係套戲入面 thor係彩虹橋傳落黎個刻 揸住把斧既比例 同ht個把都差唔多

出面排到邊？？唔多其實好快排完

唔夠時間排
要2點前返公司

講真一隻figure有8-9成我收貨

唔好錯到離晒譜我就ok

依家後追mark4可取單既話
咩價位是算合理？1500？

先

1500有人放？

遲買平幾舊

有人放1500可取單

係全派左？

yes

即係點 仲有機會跌
但睇個勢過多排應該坐直升機㗎喇喎
根據過往mark5同mark6既經驗

仲有合口頭！

未出貨之前+1000，出貨後+800，而家+500，點解覺得過多排會坐直升機

因為復4上

咁你復4上前買咪得lo

合口頭一早有
2.0

根據過往經驗
隻野qc差唔會點上到直升機架啵

Mark4 qc唔得咩

之前好多巴打中sad
利申，我個盒好靚仔

Facebook見到好似派leia

入啦

仲有保養前快啲入，呢啲款過一年半載又個個叫春話要

岩呀，同埋呢隻有埋頭雕
抵玩過Mark6

利申：兩隻都有

我諗依到訂ge人唔多5個

我都係咁話

有訂，Star Wars 死忠

toystv出左片

DC 呢

ht真係除左後生女
全部都好高質

lego 又劇透...GG 俠

紅黑個件？

隻concept mk46有冇得訂？

有冇ching知thor派到幾號

都唔係電影set

無一件係透緊far from home 啵

sor

但黑色個隻是咪venom

Wfc

Jyn,Leia ep5

幫到你

貴撚到飛起

隻戰術batman等到頸都長

我都等後追呢隻，想睇完開箱先決定追唔追

Same
睇返明明寫2018 Q1/Q2

我有訂

少女唔鋤

Sw 大小通吃

希望superman都唔好咁遲啦

出灰DP

今個月係咪同模月

改一改色就出第二隻
Cap水cap到
屌你老母喉活

咁撚樣黎cap水

Leia全派

一定啦 香港有幾多人訂

dusty version

啲配件

我反而好奇佢個exclusive係點

仆街出cable好過啦

可能出完隻後會出？

下隻ep5 han solo

未睇套戲之前以為係漫畫版x force套衫

我覺得dp2.0仲靚

還掂都係喇
reissue 哂啲炒價ironman dx11 batman 啦屌

關咩事？轉色重出不嬲都有架啦，出隻白色batman你要唔要？

得隻dp 咩
重有mark 43 44你無視咗？

44依啲叫轉配件
43最癲 咩撚野都無轉過
你係咪搞錯左 重出(43)同轉色重出(deadpool)

thanos都計肖像？

cg來

佢43係話翻出44冇理由唔開翻比人放入去, 44就係因為出飛機手再開番

想再出其他, 你諗好個原因先再諗

哩隻dp其實幾有特色, 如果出埋cable哩隻可以考慮

咁都要跟返個人樣再落Cg?

如果隻mark 46 concept art 係香港冇得訂，有冇人會考慮係ss訂？

原來隻dp有膠紙

又幾有特色

不過其實今次44咁出法都幾好 (出番個本體
起碼星戰如果出endor
可以再出多次luke同leia

但重點既cable係無出現

幾正咁喎

其他地方開左，香港未開
咁都係現正接受預訂丫，冇錯wor

原來係咁

ht: 由於concept art version既46推出，但反應未如理想現重啟mk46比顧客訂購，同一個模冇理由唔賺你一筆吖，所以請各位顧客火速訂購

幫你諗埋理由啦，重啟啦唔該

香港堆限係新鋪嫁la

好想要黑隊長呀DKGH!!!!!

追呢隻要追埋紅金46

有冇巴打知邊度可以揾到呢組野？係fb見到想自組

佢話用enterbay素體

出極都係錯，幾時先有完美版 個size加埋發光係幾吸引

套衫呢

尻up 想佢重出都要幫佢諗理由
洗唔洗啊

巴打想問下增高器係咪呢啲？第一次乜都唔識

謝巴打

有人買咩

副廠把AXE差個柄位就完美了

其實無原色可以一買
有就算吧喇
不過香港幾時開 屌死HT

兩樣一齊玩跌好多錢

淨係追隻old Ben 已經跌好多啦

黃臂定hulkbuster豪華好 選擇困難呀DLGH

why not both

Why not both~?

隻Deadpool 2 而家派到幾多號單？ 今日打電話上去又冇人聽

拎左隻神奇女俠
皮膚好似有d黑咁

黃臂

雷神派到5月未

43 + 44 + 44飛機手 $10000

我四月尾都等到頸都長

有訂黃臂同Mark 44, 43直接skip, 覺得麻麻地

留錢等46

巴打有位擺哂2隻？
好羨慕

勉勉強強啦, 就算無位都會入

隻44第一次出個時已經錯過咗, 唔想後悔

知唔知點訂？

Tom holland著埋岀show啦

hot toy 古著 銀器

兩隻玩具要成皮嘢

有冇人放hb? 本手對隻新手麻麻地

我都諗住等46算

香港都唔知幾時開..驚佢又撚狗..

銀器我有玩

即係三修

但係 SB 撚狗既話
逼於無奈都會

復4

有無師兄隻雷神褲位d皮有問題 岩岩新開 發覺呢個位好似有d殘

最緊要有貨到手

唔洗急，只會越黎越平，想快玩+300都ok既

等出哂貨先收都未遲，原價有望

原價又難啲

我有淘開依D 箱..
但過買左幾個後..覺得買個大既無刻紋會實際小小
有刻紋感覺上擺其他野會有d怪

買咗呢個 過兩日送到影畀你睇

點解咁講？ 訂單多人想要既人？

其實我覺得隻46都幾正 但冇頭鵰...

睇岩就去馬, 講過好多次玩具唔好高追撈底

仲有錶 車 相機呢，錶同鏡頭唔會每個月買，但係車唔同，淨係停車場錢個個月都一隻im

有能力先玩得起

男人植髮真係冇咁靚
個頭好尖

新46 d燈有無少到

同模，點解你會覺得少左

昨日訂咗43了，人唔太多。
46又唔知幾時開訂。

有少少怪可能未睇慣

今日 43
唔洗食炒有得玩

44呢

土地問題

遲啲隊長派貨我想睇陳老闆自己爆

但真係好靚喎

咪毒人啦
屋企無位放仲sad

44無位無錢和又唔係自已杯茶，所以不入了。

想問下佬味隊長會場首日大約約銀左右

轉自馬雲

差啲就4k後追

香港總代係邊位
ht ?

玩家福音!!!

留名睇撚狗

重出點會話你知
HT中國自己有店, 點到折家中間執錢

勿跟車太貼，微博出post唔洗錢
利申：冇46

閣下於5月1日或之前訂的HOT TOYS Thor MMS474已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效

我5月17, 派多1-2輪到我,
請大家快D去拎

5 17 same

動漫 會場 個幾隻整左兩個幾月仲未返
CLS

快到咁

DP完全無郁過

我5月4，下轉應該到我了
順便去訂埋個鎚

下星期前一定再派
因為夠一個月

用緊個模整緊灰dp 邊有時間派2.0

新手想請問新果隻hulkbuster 2.0 deluxe version 同之前炒到$9000果隻，有咩唔同？

派了派了

主體一樣 多咗隻手臂同6cm Veronica

睇樓上 雷神派得咁快
應該好快到我5月尾單

上色就派果日先知有冇分別

係咪咁有本事上哂同1.0一模一樣
其實唔易

有冇好心人講下dp派到邊 驚miss左

又要找數

打上去問啦

如果你早小小post可能會幫你問啦
打上去啦

一定有色差
係差幾多的姐

ht呢哋神經刀，一日未出貨，一日都唔知會唔會有改動

閣下於5月1日或之前訂的HOT TOYS Thor MMS474已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效

thor真係派得好快

1.0有戰損甲

咩槌

5 12

我都係 等左兩個半月啦 影呢?

大家點睇

利申我覺得整體比例唔差

兩個幾月
好在隻mk4唔駛整

半個月前上去訂野個陣問埋，佢話最少兩個半月，依家都兩個半月啦，等到幾時

一陣打上去問下 幾時死返黎

有無整咁耐
佢都答我兩個半月 我8 月3去整 到家陣仲未死返黎

問完...
佢話佢地都追緊
係咁答我兩個半月
扣埋101黃金週..
應該11月先返

名乎其實，中sad真係好sad

我都覺得其實無乜問題

有埋Led就perfect

想問下黑卡會員訂HB deluxe ver 幾錢？

+852 3722 3988

我都係5月尾單 我仲以為年底先收到

豪華版：HKD 7150，SB VIP 7010，VIP 6940，2020年Q1~Q2

單手版：HKD 1530，SB VIP 1500，VIP 1422，2020年Q1~Q2

幅廠雷神鎚

有無link？

fb:toys beat

都係兩舊幾，俾訂50蚊

我本身都預年底先收到
點知佢咁快
咁等派貨先上去訂埋43

依家先知半身ultra唔係黐實喺地台
又幾過癮喎

難得良心地臺，而家唔會再見到

Avg3地台真係細到不得了

ultra?

你指打後啲ironman無定其他line先

ULTRON
你咪英文肥絲

咁大家可以去尖沙咀排隻46同灰dp啦

唉，又要排，食屎啦

想佢派Batman

17動漫隻戰術Bat都未派啦

Waiting batman tactical suit as well
So9sad

仲有等緊Cyborg開訂齊Team

又排到隻狗咁

開左個新page無野出，就好似開j圖post 無圖一撚樣

好彩打上去問下ww dx次日單最遲幾時攞 爭少少就攞唔到

新店開張果2隻特別版去果到排

要2020年先可以拎？

頭先去訂SALES講2020 Q2

我好興奮.jpg
Howard 果然係Johnny depp fans

邊套戲黎？

呢個唔係真人黎咩？

咪fantastic beast : the crime of grindelwald

雷神又派。5月頭! 就到我拎

而家仲可以去訂？

下面寫1/6 figure

應該無咁快截

Howard見有johnny deep先買版權？

淨係對霍金有興趣

可能係
你數下HT前前後後出咗幾隻Johnny depp

心血來潮想做個統計 大家呢一刻有冇邊隻好想佢出 但係HT完全冇聲氣或者你feel到佢會出架

我先mark1 合金

佢肯出eddie 幾驚喜

淨係出johnny depp會好怪
又唔係主角

Eddie淪為配角

Cyborg

The lord of the ring
超想要

Tonto
Sweeney Todd
Jack Sparrow x 2

有其中兩隻

好似外國有廠出

高唔高質
對鍾意既角色特別高要求

Thanks 巴打

正，用$2500追咗隻Loki 1.0

好正，必買

Eddie 入硬

Ethan Hunt

係，想睇高清圖

咁正

灰dp幾時有得訂？

味講，應該harbour city新鋪開就有

應該開鋪限定
可以準備訓街

前日先睇完6
估你唔到個老婆咁快跟第條佬

之前又話rebel base專賣starwars野

係咪無講幾時開鋪?

3嗰陣佢老婆真係幾正下

Btw Tom Cruise 真係勁charm

其實我想佢出raiden嘅合金 舊版有少少比例唔啱搞到我無動力追

訂個時無問
rerun隻43係咪無紅眼戰損頭?

無

慘。。。。。。。

Third Party Thor Stormbreaker 成300蚊
不了

想HT出黎緊 PS4 Biohazard 2 remake Leon Clarie Ada

人生第一隻HT
麻煩出多一次唔該

+1集氣

Reboot AVG1 please

派3次就全派。算少貨。同mk6 換件玩好正

癡線，幾多年前既產物黎

mark4頭雕咁撚柒

炒價比就叫抵過mk6
正價就mk6屌打mk4

HT出㗎 ，唔睇包装盒都唔知係HT
N年前產物

請問有無人知隻MK4要留意咩位
隻MK4本身都做到花硒既效果, 某啲位置比較花但又未至於明顯sad位
想問咁多位ching除左外觀仲有咩位要留意

好唔爭氣咁叫咗人留隻黃臂俾我

幾錢

5k呀DLGH

背翼高低位、手甲唔夠膠水

你地隻雷神件袍中間個位係咪都係車到咁
硬係覺得怪怪地好似車錯左

唔該ching解答
手甲係指手背位置果塊 ?

正常
雷神件披肩本身design 係咁

係，一拎起就甩左出黎
有啲爸打有提過肚位金邊問題 但我個隻無野

Deadpool奶晒野呢隻仲炒到？

幾靚喎

咁又唔好滿腦子都係個炒字，都好多真用家嘅

哩隻會訂
pepper估唔到真係出

A4全部都訂

睇樣做人, 制服thor就唔訂
諗住display a3 + a4

每隻角色一隻

全部都訂

諗諗下⋯⋯pepper唔會出幾套甲掛⋯⋯

唔理,係im就訂

合金保值

wm2 愛國者

如果出最擔心係個頭雕

無事嘅，得閒睇下隔離美玩個post，條氣即時順番

都係決定唔訂hb，留彈藥訂avg4

我都係咁諗，仲有一堆A3未派貨⋯⋯

傳緊今個星期派loki
可以兩兄弟一齊拎

係咪假單 因為尾數唔岩

vip單.....
講真有冇人為1000蚊坐監

但係點解discount 果度冇扣嘅？

排都係46, Deadpool就算

左下咪寫住vip

洗水版Deadpool = 籌旗之作

搭單問下,點解有時見到d單 定價/尾數 會多50但唔係折扣單

有時又見到折扣單係標高左定價先打9折/95折,實際平唔夠公佈價錢(Facebook) 5%

要炒到先可以買？

渣打marvel 卡95折係零售價計，fb個價錢係預訂價

即係價錢上有兩個名義: 預訂價/零售價
就咁上20樓訂就係預訂價,要用渣打卡就零售價(同樣都係訂貨)

係，你想用渣打marvel 卡食佢5%折扣係用零售價訂野

咁洗唔洗排到隻狗咁？

唔該巴打

可能唔洗排，無論排唔排我都會買

有46....
點會唔駛排

目標DP

冇分別, 你一樣要排

尖沙咀咪仲多大陸人

希望做到兩邊一齊派貨，如果唔係就開黎都冇用

矛錯 到時一車車gipson車爆你地

夏天的話 後樓梯同商場 你點簡

Cosbaby fantastic beasts

個個乜5上身

我會選擇後追

應該唔會啦，大陸好似上海有得訂/直接買限定46
大陸明明有官方店，特燈上黎訂又係on9，佢出貨完全冇先兆，30日內要特燈上香港拿貨，車錢都係返度

你認為佢地一訂訂一隻

隻1/6 figure應該套戲上就開訂

香港訂平好多

剩係一個廣東都玩撚死你班港燦啦

【Hot Toys 香港專門店 Secret Base五周年誌慶】

Hot Toys 慶祝香港專門店 Secret Base 開業五周年誌慶，為答謝各位顧客一直以來的支持和厚愛，在此特別推出全城期待的《死侍2》死侍 (灰塵版) 1:6比例珍藏人偶作為周年誌慶限定，收藏價值極高，吸引力無與倫比！MARVEL死侍 (灰塵版) 1:6 比例珍藏人偶是配用上最新塗裝工藝，極致還原全身佈滿灰塵的服飾造型效果，且備有還原戰損造型的仿膠布貼紙，讓玩家自行粘貼，以設計出獨一無二的死侍 (灰塵版) 1:6 比例珍藏人偶！

《死侍2》死侍 (灰塵版) 1:6比例珍藏人偶預訂價 HK$1,580

Toy Hunters 及 Secret Base 會員:
2018年10月25日至 10月27日於 Hot Toys Secret Base 預訂。

非會員網上登記: (限量 300套)
2018年10月25日 (星期四) 中午12時正接受非會員網上登記，網上登記連結將於登記當天在 Hot Toys Secret Base Facebook 專頁內公佈。

備註:
1. 數量有限，先到先得，額滿即止。
2. 如首 300名登記人士所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys 將於3 個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信中所列出的指定日期及時間內，親身前往Hot Toys Secret Base (地址: 香港九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓) 辦理預訂手續，否則其預訂資格將會被取消，而該名額將依登記次序轉移給後補的顧客。
3. Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

仆街灰DP要上網搶

46呢？dp你地搶飽佢

唔洗排隊又屌

啲二手43低過原價了

排隊可以直接放棄

會員任訂 我不如俾多啲錢買佢地啲單

留名聽日server出現問題，又好似動漫節登記咁

排又屌
上網抽又屌
生意難做

上網抽算係咁

我都覺..
好過死出去俾佢當狗咁撚

備註:
1. 數量有限，先到先得，額滿即止。
應該唔係抽

好似mark 7咁 應該
鬥快禁..

如果46都係得300隻就真係搶死

聽日先post條link，到時一夠鐘個網隨時死

會員任訂

如首 300名登記人士所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys 將於3 個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客

等睇死ser

一定會

不過灰鳩dp未必會,雖然d人都係搶來炒
46死硬

46呢屌你

46都唔知幾佢時開沒..
有原色 其實可以pass 依隻

限量300隻 對DP冇愛都既會去登記拎去炒啦
先到先得真係食硬屎

明明上次動漫四寶一禁就訂到，仲要人係日本

唔開46正狗西

唔駛排到隻狗咁 鬥快禁咪好好

dp的確唔吸引
46意義大d,同埋人地可以有各種理由買

但都會有人屌

排隊=食兩舊屎

唔係DP fans 的確可無視..
但我應該會禁..個人好鬼鍾意DP

聽日睇下會員訂左之後放幾多先

好似當年iPhone禁用bot搶就gg

跟本點都比人屌
上網鬥快禁又屌
抽又屌
排隊又屌

應該得直接送比你先唔駛被屌

上次動漫四寶普通版
冇死網
有半個鐘頭俾你訂

結果啲人都係屌

腥港人有咩唔屌

上次真係抵讚既

上次一樣有戇鳩話訂唔到

你唔係想講排係條街果次掛

過左動漫節之後上網訂四寶果次啊 後期日子半個鍾之後仲有

上網訂係普通版六子，WM,MK7個堆
四寶由頭到尾都要排 Neon-Tech IM,黑CA

記錯sor ，係講緊mk7/mk4/dv/dm果一批

就算平時d開訂都一樣有人訂唔到要食炒後追

屌你拎普通野同限定比

不過佢普通野都整到得十幾日限定咁
有d人估唔到之後冇得公開訂所以訂唔到要追單

300隻 搶完再諗啦 讓比FD都好

灰dp好想要

岩岩上左去訂43
冇人

留名遲下睇灰dp跌穿原價

姐係出硬figure？

座底兩隻

300隻係扣除左會員訂完之後？

哇屌，已經想打J了

係啊 非會員300 但唔知會員係咪無限訂

old news

會員無限訂

屌你岩岩放哂出來 ？

姐加總共加埋唔只300隻？

唔止, 300 for非會員

訂都就黎截

會訂紐特如果出

+1 同dr strange 一樣咁正 英國人

自組spderman應該用乜body

會員任訂喎

今次真係自己訂慢慢等算
1蚊都唔益炒家

收人地現貨可能平D
不過擺左咁耐，有D件可能會甩色都唔奇
感覺訂隻全新仲好

其實新出隻43同46有咩分別？

個表情唔同？

服

依家收全新啡盒平過原價？

應該未咁快
我估等到出年43出貨果陣
全新現貨/二手先開始跌

何止表情呀，連個盒都唔同添呀 問你死未？

價錢唔同

益哂炒家
炒家死全家
睇到冷感人偶啲post

聽講雷神又派

我5月7
屌，派到我拎thor仲未拎到deadpool

我都係，Dp 郁左2日冇郁過

其實deadpool係咪已經停左一段時間？

咩係dp?食得㗎？

你5月7拎得了？

雷神真係派得快，抵讚

隻隻都咁快嘅話 後期單都幾爽

5月4 聽日應該有得拎嗱啩

見到成個fb都係單仲爽

雷神炒得起->清得快

Deadpool炒燶晒->D貨塞死晒

勁多單，但冇人接

等全派後就見真章

快D派batman 同黑豹啦

因為傳

雷神中sad 高低腳

演員本身係高低腳

屌, 腳都算, 披風個接合位甩膠, 一蚊即甩件

未有sms，但而家派到咁
容乜易下星期派到我

求解答

有無收到風thor幾號？

On9. mark5 頭雕都咁撚柒

人地咪一樣升

應該聽日架啦

marvel IG透露左mk85

46.......

中間圓圈唔似46

係

46....

Concept art
43先岩

然後出43concept art

終於到我拎雷神
不過淨係敢罰企 驚擺pose會爆皮

另外拎46出黎玩 發現佢關節鬆左點算好

爭隻ca

繼女朋友之前送黃臂之後
今日去拎雷神
女朋友又有驚喜比我
今日佢偷偷地訂左hb比我
唔怪得之前堅持唔比我訂
本身唔比訂 灰到

我仲考慮緊

閱

依個關節不舉 可以點救

唔好考慮了 唔訂會後悔

無啦啦鬆左 ?

呢排冇閑錢

放係櫃入面好耐冇玩 岩岩拎出黎同雷神合個照
點知發現佢開始不舉 明明都係罰企 點解會咁架

唔怪得之咁多人放46啦

真係冇咩點玩 都會鬆.....

掉掉fing?

係...

關咩事

46同thor真係好靚

雷神長夾飛天post 甲會唔會花？

應該唔會掛 我影左一影就罰企 唔敢長擺pose
D皮可以點保養

你地thor隻肉手，有無起角

夠買mk4+一隻普通1/6

雞姦過嘅47都有人放5k啦

啱啱睇到FB HT group 有人話唔洗咁執著把AXE

但我覺得比得咁多錢 有返啲要求都唔係好過份姐

反而有冇人覺得thor個頭雕完全唔襯用黎擺飛天post
我就係因為咁仲諗緊入唔入手

唔閪洗理護航班人

不過兩邊人都改變唔到事實..

黎緊應該仲有其他副廠出斧，到時大家慢慢揀

副廠果把都好錯

等A4果把

JL icon 條友係咪食開屎大

應該真係出佢同Johnny Depp

始終mk6依家少人放啲

原來FB班人咁撚痴線 佢地係唔容許人地屌9 HT

原來特別版DP仲貴過普通2.0

Ching你女友真好，呢d女娶得過！

我覺得原版紅色靚好多

你咪以為呢度唔係先得架

雷神3差隻洛基就齊腳啦，幾時派埋佢

唔係一樣價咩

你有洛基bb 1.0？

女武神

仲有件衫背脊甩線 條條fing

A4

做個民意調查
邊個會去登記買DP灰??

我

DX10係真皮定假皮？想買返隻但又怕爆皮

講埋自用定炒

點解唔揀dx13 戰損正好多

dx13 係真皮？

我個隻啲閃電一開已經有爛

10真 13人造皮

呢個角度好頭大身細feel

訂咗再算 好似係

貨已取，真係好高質，冇sad
但要小心件袍好易刮花

有意思咩

自炒，ok?

今日應該會派多一輪雷神

會員出了

硬食$800 Cosbaby

得100個，點爭啊

而家衝上去訂三隻+$800Cosbaby

不了

做會員冇著數
要訂3隻ht + 800 cosbaby
不了

最慘要硬食3隻cosbaby，真係當比$800入會費

係硬食3隻再加cos baby

cosbaby 唔係百幾蚊隻咩？ 唔止3隻

依家除左 43 44 仲有邊3隻值得訂

冇

冇link

deadpool條link呢

HT play 9 us

訓醒未放LINK果個

最重要係限100個

應該又有好多人排隊等開門

屌呀? 咁點樣12時正接受非會員網上登記

玩尻我地

DP已登記
幅圖有link

笑了

宜家有邊3隻可以訂啊 要訂既一早訂晒啦，唔洗入會了

800 cashbaby未必可以原價放返出去

訂3隻ht唔係題，最慘要埋粒黃豆（ $800 cosbaby）

+1

800蚊cosbaby唔係問題，但訂3隻1/6先係重點，無理由訂埋自己唔鍾意既嘢為左入會啊

已完

依家可以訂仲有咩??

43 44 公主 ...

已full

痴撚線2分鐘full晒

已經full咗？

邁向會員既第一步

YES

唔好入呀，要食$800 cosbaby唔抵呀

佢有嘢訂都可以話宜家衝去訂同即場買800蚊cosbaby(因為我一隻都無)，但無嘢想訂先係重點

訂得1隻...第2隻已經趕唔切

訂3隻 44
一隻自用
兩隻放返出去
幾隻 cosbaby自用/放

訂咁多做咩

訂唔到重覆3隻

44再出都唔知仲有無人要
咁大隻自己又玩唔起

一陣44蝕死

自用

如果訂到死侍，我會訂冬冰，仲差一隻
但我淨儲冬兵同美隊，cosbaby買左原價放係味冇人會收

問題係 有愛就一早去訂啦
依家都唔知可以訂咩
更加唔知有咩可以訂

呢幾年做會員都無咩著數好似，有時會員都係要排餐懵

限100個會員

一開舖都玩完啦

最多都係俾你早啲排隊訂，唔洗我地咁要上網登記
都係俾啲炒家做會員算

咪戇鳩，淨係動漫節拎果set野果時都賣到+2700-$3000

比到盡訂 43+44+硬食冬兵, 但係800蚊cosbaby真係買唔落

何必教精佢地，由佢地覺得唔抵入咪算

其實.....
之前好似唔係咁

佢呢個時間開，我收工果時應該都無哂會員位

II）預訂 COSBABY 迷你珍藏人偶的單據必須全數繳付，可累積單據計算而單據上的預訂日期必需為會籍接受申請期內方符合資格，不可重複產品的款式或型號。

想訂熱門幾隻放出去都唔得

一個鐘後都full晒啦

話時話尖沙咀新舖有無登過招聘廣告？想入去做

ht要搞飢餓營銷搞到幾耐

完～

100名額 一定開鋪一小時冇哂

要排幾耐

應該唔駛諗
sb多左好多新血, 應該有d train完會扔過去

幾分鐘玩完...46concept都係算吧啦

預鬆啲時間
上年佢得一部機搞入會
唔計訂野既時間
入會填資料加整卡你預5-10分鐘一個

唔通入會都幾粒鐘就full咁癡線

睇個勢係

睇個勢就 ...

好出奇？

近一兩年 marvel 啲電影係咁發功，下年復 4 又一堆，未做會員既玩家同炒家點會放過哩個機會

得100個，可能申請黑卡仲易d

後門黑卡

Rebel base唔知會唔會再開會員

黑卡點申？

發夢識位黑卡師兄，佢話佢張黑卡係拍下膊頭就拎到返黎

以下啲貨款分兩邊獨家訂就大膠鑊

黑卡唔係渣打出架咩，點樣拍膊頭？

夠入息 夠存款 填好表 , 拍拍分行經理膊頭

想問下mk43同44 各要俾幾多訂

唔洗比，拍下膊頭就ok

笑撚死

難得今日放假想去攞雷神同訂43
又整啲野來搞塞住哂

唔洗去做會員啦 收皮啦

攞貨唔駛排wo

咁樣搞一搞會唔會無硒43

想問下各位巴 Infinite War隊長首日係幾月幾號?

講到43好稀有咁

睇第一頁有

thx 巴

屌，我都係，諗緊仲去定唔去好

岩岩信和出面見到有2位人兄手拎SB袋
我望裡面有好多隻cosbaby
應該做左會員

究竟啲人可以點樣返工時間去排隊

因為佢地係信和番工

我同老細講聲有事落一落旺角，晏啲返

特登開左hb 訂隔幾日先招收會員，高招 仆街公司

放工先去應該可以慳返

我忍手忍到今日

其實預左十月尾開
我都係拎800食人炒價算

點解我唔轉貼就無人轉貼 sosad

屌你wow撚左啦

坐左幾耐監

咪睇到自己咁重要先得架 ！

屌你
如果就見到圖果刻開始打J
個人虛脱左

mark48?

兩車 Mms472 入左 sb , loki

笑撚死人咩

點解唔出venom

DC呢

癡線有冇咁快，55仲寫住2019年

我尋日都睇到 重要第二季

幾時排埋DP2.0啊 等左成個月啦

loki bb來了
希望派埋5月4 thor，一次過拎

認真? 圖呢

真，fb有圖

派埋尋日堆thor plx

想一次過拎

Loki會唔會又全派？

應該唔會, 分左好長時間

搵唔到圖 你可以post係到嗎?

厄你做邊

攞貨係咪唔洗排？諗住晏啲攞埋隻次日ww dx 最遲今日要拎

搵唔到嘛

你隻thor有得拎啦

今個星期咁多消息，星期五唔知會唔會又有大消息呢

20/F見到起碼入左8板LOKI

執笠

佢出左thor email先la

有冇可能首次日單?

8板可能真係派好多

DP2.0又入2車

係咪派啦

限量 排隊46

今日咁多野搞
又派Loki又派DP唔知搞到幾點出MSG

我估都差唔多了。。

20樓係唔係d人排隊入會？
定訂DP?

想問下各位Ching IM 啲電池唔玩 係咪要攞返出來？

係呀，拆啦

正，等埋loki一次過拎

即係頭先成功登記灰DP就必中？

有無發覺呢排46-47出面多咁多
係咪ht開先例啲人驚仆街

應該會check掛

咩先例

唔知雷神會唔會派到6月呢

冇入錯資料就中

thx

未必
佢話成功預留但又唔去俾錢會轉讓俾後補名單
所以佢一定多過300個quota

係咩，唔多覺眼

下年上蜘蛛俠2就有藉口重出47

我其實都等緊希望佢會重出

到時tony叔叔已死

其實唔好FF佢重出

47難啲
出多套spider suit

其實都係用呢個理由叫自己唔好後追

做到會員了

巴打排左幾耐？大約幾多號？

比較想知買左乜cosbaby

Now 30-40

12點半到 排撚到差唔多3點
卡number 頭20

佢比完錢訂野要再排條隊整卡
得一個counter整 一個整10分鐘

排到想嘔

做個會員都撚狗
痴線

12點9搞到差唔多四點
買完再排登記會員 做一個都起碼五分鐘

得一個 counter 做入會，一個鐘都唔知做唔做到 10 個

Loki final product 比想像中好

正常水平

準備賤賣cosbaby

唔錯啦，男人好少會出事

d人嫌個辦面部紋理多
有冇諗過大貨係大媽經手冇咁好功力

有冇圖望下

有無人買左im2 bino cosbaby set

無以前咁老

屌, D thor潛左水？
唔想行兩次

一早講左

Loki 派頭三日

閣下3月18日5時半前訂的HOT TOYS Loki MMS472已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨逾期無效

本來想放工之後去入會，睇來都無乜可能

依家咁多人 點拎啊

啱啱拎完thor唔洗排 佢開左三個counter 1個訂野 1個拎 1個做會員

拎野另計?

個頭都仲係唔似，第一版應該又炒番起

收皮啦

我好似中喎

如果冇入錯就中的話

睇圖我覺得幾似 某啲角度超似添
不過用連頸頭雕 頭部可動性低左啲 可能係驚長髮對可動干涉太多？

Loki仲快過隻thor收到sms

拎野有自己一條隊 不過我頭先拎無人排

可以左右擺，但小心髮腳刮到件衫

有一兩張比較似，其他都係一般般

成日話邊隻炒再踩低另一隻

煩撚過閪咁
討論區唔係炒賣區呀屌你老母
想討論市值去馬上風個post啦屌你個臭閪

師兄，你係咪敏感咗D?

我諗佢太多貨喺手，癡撚咗線

loki好似thor派得咁快就好

我覺得最主要係個樣太生硬 冇咩表情

其實佢加番D表情會好好多

下話

屌你啦，我得一隻自用咁多貨

今日全日係屋企j 隻Thor
我覺得自己好幸福

整返少少奸笑就正

Loki應該要笑

老實講我又唔覺得1.0似過呢隻，1.0後生d，呢隻老d

希望佢A4出多次再執執佢

detail位呢隻好D，但係表情就1.0好D

訂唔訂hb好

終於排完 , 12:5x 排到 17:15 , vip no. 4x

有位display就訂

我個display櫃有兩層 如果買咗hulkbuster 就要比一層佢

返緊工鼠去排果d點算

可能自己都係老細黎呢

幾乎每遲十五分鐘到後樓梯就要排多一個鐘

有返工果d先有消費力，佢咁樣時間開會員，仲要得100個，marketing真係厲害

感覺hot toys做得老左，殘左

依加排到幾樓

from FB

唔係阿 我覺得做得幾好

可能燈光有影，等緊toystv出片

我四點搞掂閃咗喇

我想話
舊時既頭雕上色技術，遠不及依加

好撚樣衰

直播緊

不過張會員卡係幾靚

比我睇下

轉自fb gp

Thor到幾時？

迫人係今日訂三隻野再加比$800買埋D狗也不屌嘅垃圾cosbaby 仲要排成個晏就先做到會員

睇緊Loki toys tv 開箱又覺得好過圖

ht不嬲都係實物正過圖

講真睇片最好 相都話有味精
自己睇完片 ok就去馬

6月1號單，銀包可以休息陣

有味精反而柒d

我鍾意睇片多D, 自然D

我成日唔明影官圖點解會影到咁,
mark 50堆配件我睇官圖覺得興趣不大,
但係果陣去動漫見到實物就覺得點都要訂

係喎，睇片好似靚過圖，唯一係個咀有少少嘟

同問

好正呀條無限底褲

聽聞副廠仲會再改同埋MK100有機會出唔發光版

好靚

下面張圖好似舊鎚

好差咩
我覺得幾靚
不過膚色可以再白少少就更好

20樓家陣咩環境 想拎貨 應該唔駛排好耐？

靚呀，戴完頭盔仲似左
頭盔上色閃令令好靚

淘寶有預訂，$190人仔，第四季發貨

Keyword??

邊到搵到？

Search暴風斧，修正消息有待證實，如果唔改，用返hot toys仲好

Bad Tomato 個把？

邊到見到

家陣拎貨訂貨都要排隊

Yes,聽聞會改，但未有證實

Facebook group

信和有間鋪有得訂佢把野

可以睇定d先，始終把野都差唔多$300，萬一唔改就真係晒心機

幾日前已經tag咗你想回應😂

打左上去問，Thor 派到5月1

classic

仲卡係1號單

而家有會員申請開返?

要拍膊頭

琴日堆貨未派？

屌佢老母訂貨攞貨都要排 人在19樓

班友癲到話追副廠配件唔配玩HT

副廠IW Tony便裝版好正，有時多左個頭雕，副廠出個body加服裝，砌埋又多隻野玩下

都痴撚線！無撚用過個腦講野！
得ＨＯＴ ＴＯＹＳ玩撚哂咩！戇鳩！

副廠有好多都出得幾靚，價錢合理，比人多個選擇幾好

其實我係玩1/6 唔係玩HT

只能HT出得好少少, 先買佢

嗰件黑橙外套

內戰套衫先係最正！
重有好多人問既西裝！唔通又要比人屌咩！

呢隻Loki帶頭盔靚好多
唔帶個陣個下巴同臉凹位有點怪

可能就係為左戴頭盔搞到咁
戴左堅靚仔

我想問下 雷神條褲有白色一達達 係咪正常？

拎到mk100 tony納米服

而家淘寶係咪都係要訂冇現貨

為帶頭盔犧牲左應有既臉形

嗯..算啦唉

有現貨都要等啦！有得訂又唔訂！

靚！要完整還原真人就好難！有九成算係咁！

你講得啱，不過就係冇九成

巴打有訂？有無相睇下

戴左頭盔有啦

咁都無九成！？你去玩孩之寶算！！！

條撚樣應該係盲閪！唔好怪佢！！

ＭＫ５０嘅相先啱你！滾啦！！

唔撚想再講嘢

素體跟埋？

屌你
孩之寶隻手套幾靚

你食開屎，兩舊咁食果隻？

帶咗頭盔就唔撚同

你扭軚都幾快

上面

咪同頭盔IM一樣

跟埋 不過fb有人話大隻左啲 我著褲𠴱陣都覺得大脾壯左

遮撚咗咁多，咁都唔似就回水啦

其實兩睇，事實唔帶係一般般，帶左就
我諗佢地估好多人都會帶頭盔display所以就寧願做凹佢塊臉

遮哂眼耳口鼻？

應該跟兩個頭

等睇成品 遲下都追返隻先，46個頭雕擺左係到無咩用

遮哂眼耳口鼻直頭成個劉徳華咁啦屌

你老母同ＩＲＯＮ ＭＡＮ一樣？？
重有咪撚拎Ｄ舊圖同不同角度既相做對比啦！！
我先係唔想再同你講野個個人！

今日同大家分享一個笑話

唔撚想再講野

五官有九成似都比你講到咁！
你返去玩孩之寶 ！

幫HT奶屎眼啦你

如何終結話題

同意
跟多個頭俾多300都願

奶你老母屎眼咩！
ＨＯＴ ＴＯＹＳ做得好同唔好都要比你話！無知！戇鳩！

而家就係做得唔撚好丫嘛屌你老母

要求咁高唔好玩玩具！去用錢買個真人返黎！

屌你個閪而家比$100蚊呀？千幾蚊呀仆你個街。要求高你老母咩，咁冇帶頭盔真係唔似丫嘛

個group都有類似既留言 但班友會同你講
唔支持Marvel正版

佢唔出點支持
唔通見到副廠出得靚都唔買得

你同我睇下呢個邊撚個黎

班友就係屌開post條友 屌佢做乜咁多要求

用下正面相啦！唔撚想再講嘢！！！

Loki

唔撚想再講野君

算係咁啦

新POST